講真, 冇達哥, 香港根本唔會有好多人知人中之龍同莎木依兩隻game

仲有好多game都係達哥帶起先多咗香港人識

同意請俾正皮

沒頭D 都沒夏樹

達哥正仆街，過橋抽板，

BACKUP佬好心幫佢宣傳落得比佢告既下場

莎木真係好正

又話有whatsapp圖
幾時有呀

假膠
人中因為零有中文仲要好高質先多人識。
莎木dc年代已好出名，果時有打開機，就算冇dc都一定聽過。

神作

真 無backup佬我都唔知有達狗依個人

間唔中打機，但係從來唔睇人打機
真心唔理解睇人打機嘅樂趣喺邊

我身邊無人睇TWITCH，9成人都係靠YOUTUBE識達哥

無達哥我真係唔知2018年仲有人用翻版window

識啲大少少嘅同事都知有莎木嘅存在
睇我睇到達哥先知有重製 回憶返曬黎

人地上年定前年12月31日課咗金用正版啦

咁係咪可以追溯番達哥用老翻果段期間既profit

微軟都未出聲到你

犯法就係犯法

問題係真係只得個聽字

咁你咪報警囉

反果班仲勤力過啲打手

冇阿木 都冇頭D

報左，舉報罪行係良好公民責任

莎木都唔識? 未出世?

莎木就識,人中真係唔識

咪撚on9

你都識講打開機先識
即係小眾嘅垃圾

冇達哥我呢啲唔打開機嘅係唔會知呢啲垃圾game

gta都係

莎木人中無達哥都知吧

即係有女唔扑
要叫條7頭黎扑佢，仲要俾錢佢賺

即係睇AV?

唔同
Av女係你想扑都扑唔到
達哥玩的遊戲，你明明可以自己玩，都要搵人幫你

樓主都on9，講撚到隻game達哥整咁，我ps2打人中之龍1達哥飛機都未識打啦

睇backup 大哥YouTube 片而認識達哥
back up大哥成就左今日的達哥

咁你要反省吓

哦

其實我想知達哥因乜事得罪佢兩個，我見逢係有關達哥既 都會有佢兩個蹤影

利申 非達粉

我因為李燦森所以識人中

歌神同olivia 真係仲癲撚過你的樣子如何

雖然係同一個人

Ching講得好

我唔識吉魯

達哥已經out 了 後生嗰班都唔睇佢

只要post名有達哥
佢/佢哋就會9秒9入嚟
真fans

你唔知= 人地唔知?

戇鳩仔

樓主10後

咁岩見到